係時候衝了

根本冇可能忍到